vamino豆奶

之前係英國飲過 甜味既維他奶
香港有無邊到有得買？

以前HKTV有賣盒裝
家陣得福建360有賣所以冇買

我就係google 見到得360 但又唔想幫襯佢先上來問